[被自殺] 如果你好驚自己/身邊人被綁架被失蹤，請入黎睇睇。

有無人曾經訓覺時發夢被自殺，到醒返時就一身汗，好驚夢境成真？？
你知啦，而家連良好市民都會隨時被跳樓被跳海。
面對被自殺而無可疑，相信個個都好驚，人人自危。
不如試下一人一個方法去解決無名無姓市民被自殺問題。

老實講，我身邊ｄ藍屍朋友都好驚有是被自殺而問我點算。我當時心諗，人地係殺人又唔係殺豬，關你咩事。不過見呢幾日發生咁多事，近日太多人被警方綁架(甚至殺害)，我都忍唔住。

我先提議一個搞個IG/Facebook/Tweeter或其它社交平台challenge，每日都發一個post，例子如下：

[Day 1]我是一名香港良好市民，我一定不會自殺。如果發現有一日我沒有再更新這個貼，我相信我已被香港警方/中共殺死。若真的發生，請記下並廣傳我的名字予公眾並予以調查。

[Day 1] I am a Hong Kong civilian, I promise I will NEVER commit suicide. If one day I no longer update this daily post, I believe I shall be killed by Hong Kong police/ CCP. If that moment comes, please help to record and disclose my name to the public for further investigation.

#香港
#不自殺挑戰
#不自殺聲明
#HongKong
#Nosuicidechallenge
#Nosuicidestatement

大家可以用呢種方法話畀你信得過既人知你仍然存在，當然越多人一齊做，等國際輿論會更關注。

大家唔好收收埋埋，齊心Ｄ，要和理非同冷氣軍師都一齊做先會有效果。

歡迎大家一齊提出自己「抗被自殺」想法！

大sir: 藍衫狗你死你事

推幾下

Push

推